有時真係唔知d人同外籍人士拍拖結婚係點相處

有錢有車有樓有外國passport都好
有樣野錢都買唔到
集體回憶
唔係sell懷舊或者sell獅子山精神一齊捱或者咩
但你唔覺得
細個聽過既歌，睇過既電視，行過既商場
你另一半完全唔知係咩
咁好可惜咩
好似有d人歌迷會識
大左都有野維繫住
有時諗
d大陸婆嫁落黎
整走個香港男人霸埋間公屋申請上面小三落黎
個小三係佢鄉下由細玩到大既
你幾有錢
到你中年揾條現成女人娶
佢只不過當你傻仔
un你個陣咪又諗住大學初戀bf un
到你事業有成
條條女排住隊俾你唔戴套中出
又諗返當日拖住女同學行信和既美好
偷偷地諗住佢打飛機
但已經嫁左人

真心問點解叫小三唔叫二奶？

有時諗
都成卅歲
窮個陣又冇錢溝女
而家都窮
難保唔會發達
咁又點
好似荷里活明星咁
晚晚換女
model當雞咁玩
開心咩
真係情願打飛機算
有得中出都係咁話
望住d model雞
都差唔多high
但你望住佢
好多野想同佢講
一high就語無倫次
你個心就諗
如果你係_____（回憶裏面d女之一）
你一定會明我講咩
even語無倫次
even單字
當中夾雜住d食字gag
真係經歷過某d野先至會明
可能全世界得我同某人明
但個個唔係你
真係會秒軟
真係會仲有三秒就high都唔想再插埋落去
同條女say sorry之後
急急腳洗個面冷靜下
趁佢唔為意摷返人地fb睇
知佢嫁左人幸福都仲好
最慘fb都失蹤
唔知set左private定delete左定點
人海茫茫都唔知佢咩環境

前排愛回家有集講返楊秀惠同朱凌凌
朱凌凌同楊秀惠講
你個年代d歌
celine dion d歌
我都有特登揾返黎聽架
titanic我都有揾返黎睇架
所以我地冇代溝架
咁上下啦
楊秀惠同佢講
即使我地既興趣係相同
我地既年齡永遠唔一樣

係
我當你真係睇哂聽哂對方鍾意d歌/戲/電視劇
代表d咩
你睇過某齣戲
但咪又dvd睇返
取代唔到當年上畫同人一齊睇既經歷
個晚睇完行尖東，食tcby，揸住傻瓜機影相曬完一人一張擺銀包
純粹cd聽返某首歌
都唔會想像到當年行商場無意中聽到某新人出show就鍾意左佢買埋碟俾佢簽一路鍾意到依家既感覺

因為樓主都係外籍人士，係支那籍

所以人越大越難溝女
有返咁上下大
溝到又點
中出到又點
晚晚訓埋一張床
日對夜對
你眼望我眼
比陌生人仲要陌生
幾廿年
冇回憶維繫住
真係冇可能對幾廿年

情願揾件記得哂愛回家劇情既豬扒過人世
都唔要索到癲但睇其他劇大既女做老婆